
                      Una película deliciosamente sensible. Te consigue enganchar desde el principio, los protagonistas se salen, Él es todo un descubrimiento, y el perro oooooh!!! La música también de lo mejor de la peli. La recomiendo sin ninguna duda.
        
            